水晶集中討論區 (4) 唔好比佢停繼續貼珍藏啦！

繼續傾水晶

lm

今次開返響潮流台啦

想買條12mm 綠x靈 幾錢到？

淘左串14mm半透奶油體藍光月長石手鏈嘩...應該依幾日收到

睇你要咩品質喎，滿天星定聚寶盤、千層沙定點？
全綠既話要深綠定淺綠？
或者介唔介意有紅皮嗰啲雜質？
同一尺寸成色品相唔同價錢可以差好遠好遠

幾錢

600幾人仔

有冇link 巴打？

呢條靚

無link...因為我響微信淘嫁

Name?

紫晶洞同白晶簇有咩分別

你個白晶簇好似好大舊 仲要好白300蚊好似好抵
我係淘寶睇果d通常都好黃/啡 好似好污糟咁
香港買又好好好貴 500蚊得好細舊

幾多mm就唔知
但最後講價到岩岩$1000 會唔會貴左

係玉器市場買

大陸既野.. 可能漂過
不過我post左link 你可以睇睇

個人覺得值$700-800

大鋪價

500就差不多

Im

上個post(3) 個到有人問其他水晶係咪都可以左吸右散咁去帶
如果好似月亮石 天河石 呢d中性啲嘅水晶係可以
但如果好似硨磲求健康 黑曜石擋衰氣 就最好只帶左手/右手 (硨磲左 黑曜石右)

微信id : niubilitely
條鏈係之前儲落買左好多野店主先以咁抵價賣比我咋 所以你哋問價未必咁平賣但都會比市價平哦 可以經淘寶付款唷
ps：若店主問係咪benny介紹黎話係就ok了喔

姐係中性水晶戴左右手都一樣有效？
我有條天河石 成日都好掙扎戴邊隻手好 因為我左手戴錶

btw天河石點判斷質素

彩眼黑曜 帶右手都得？

問緊你個個買家

白晶可唔可以同紫晶一齊帶？

點解唔得

得果5粒有火

如果月亮戴右手 功效會唔會有啲唔同
草莓係咪都係戴左手用黎吸好過散

條月亮買得太遲
好靚

7.5mm左右大家點估價?

ig價最多400

請問巴絲打 呢條藍虎質素如何 同埋應該值幾多錯

幾多錢****

是日MK石

300

180

水晶既質素係咪會影響個功效

新手岩岩接觸水晶

但係天然水晶？

睇黎大家頗喜歡淘寶淘水晶

戰況更新
月亮石
天河石
金曜石
拉長石

大部分淘寶淘?

一條新嘅水晶買咗返嚟 應該點做？用礦泉水洗下？

ig d2
玉器市場
淘寶訂緊

用礦泉水浸一晚 淨化

感謝

粒粒有火嫁
剛收到了唷

唔知點解上傳唔到相
補圖

差...

唔會影響功效，只係會睇唔順眼啫

係天然既

淘寶的 點睇？

ok呀，我都有條14mm既同你依條差唔係多色水

我19蚊 怕太平中伏

100洗唔洗？無礦咁制

"功效"來自礦物

咁想問下 催桃花 除咗粉晶同紅紋 可以帶咩？(想帶係手 唔要頸鍊)
聽說粉晶冇乜效

利申 男 有冇啲冇咁hehe嘅色嘅水晶

呢條咁大 再加埋大陸啲綠幽咁貴我估過千

草莓 月亮 (其實點解唔擺七星陣

嗚哇，我都想知邊間買

淘寶200
咁都差唔多

幾靚wo
有無link

仲有月長石、拉長石同埋堇青石

之前有巴絲話想睇，而家貼埋

七星陣係點？ 新手jj sor

想問有冇大大喺 栗米 ig 入過貨
質素係點架

帶右手都可以呀
中性水晶既話 可以咁諗 左手係吸入你無既 右手係散發你有既

可以

月亮係呀 月亮想吸情人帶左 右手係散發柔和同對女性生理健康有用
草莓帶左較好

我本人覺得會影響少少
始終有雜質既差d
因為水晶科學角度講係由水晶折射既光影響人體
所以有雜質會影響光折射
不過如兄弟所講 買水晶最緊要合眼緣 順眼就岩自己

唔該晒你啊

同求

咁平既紫水晶

+1
我果條夢幻紫8MM要22.9RMB

紫水晶都唔值錢

上面14mm半透奶油體藍光月長石圓珠手鏈，下面12mm半透玻璃體藍光月長石圓珠手鏈

淘寶果啲賣成幾舊水

紫水晶平貴係睇裡面有冇包裹體同有無綿裂等、顏色越偏紫紅無綿裂無包裹體就越貴

近排想買手鐲 點睇 係呼真 好似未聽過水草瑪瑙

ig見到隻叫沖繩螢石好靚
呢隻係咪同普通螢石功效一樣架

上網打佢個名出既

有水草瑪瑙但你幅圖依隻假野黎嫁唔好買

唔同，沖繩螢石係人造...係玻璃黎

姐係戴右手都得啦
好靚真係

依串鏈有水草瑪瑙同海洋碧玉...其實都屬於瑪瑙

仲有種叫南紅瑪瑙呢

btw依串同我相性不合所以極少帶上手

搭咀問句
如果有條好耐無戴過嘅月亮石係咪都咁淨化？

但人造只可當飾物帶實情無功效喔...

有無人玩開天鐵？

有粒勾玉掛頸

未試過去玉器市場買水晶，一條金髮晶既話預幾錢？日日都經過玉器市場，但唔敢入

幾百到過萬都有喎想搵咩質素

價錢咁平都覺得古怪 咁真嘅水草瑪瑙憑該係咩價位

想買天鐵但超貴嘩

手鐲既話最平都要800幾蚊起

點解d ig shop影得咁靚
我成日都覺得自己買貴左
應該幾錢先唔算比人搵笨

過千？一千都叫正常價

各800

唔知有無伏呢

不過我唔識睇靚唔靚

s7抵 紫鋰稍貴

栗米啲水晶係咪真架其實 點解咁平嘅

好靚呀...但要88蚊人仔一克...買唔起嘩

好想要海紋石嘩...但平既唔藍又黃有黑點 稍為合眼緣又貴到一個點

最簡單 多礦 通透
上2頁嗰D月亮石so called奶油體 其實就即係唔通透 所以先幾百買到
如果係靚月亮 粒石會似水晶 跟住閃藍光
千幾二千已經好靚

有無人會買翡翠
玉器市場係咪好易俾人呃？

紫鋰都係ig買 仲要係好多人話抵果間

你諗下上個post條$1000紅紋

好靚...本來諗住入手了...

還好買前問左相熟賣家

係啊...太多假野同經過化工傻化既假玉啦，實在唔建議買...而且經優化過既玉長期帶對人體有害 不過微信或淘寶淘切料再搵人做吊墜就既天然又唔會係優化產物

依個形態既S7響邊買？
好靚

新手上路 呢條紫晶靚唔靚? 見上面有巴話有啲帶完都無用仲有害就驚驚
係粟米個啲到買係咪靚? 如果去玉器市場既話邊間好 無接觸過呢啲

其實點分真假
btw聽講初頭帶玉個人都會唔順
唔知係咪真
想買串送俾人……

我都有塊由細戴到大廿幾年既翡翠平安扣,都唔識點分真定假

我有條14mm

唔貴幾舊水到...不過晶體嘛嘛哋唔夠透又有綿裂咁

高仿玉依家已經整到單憑肉眼根本分唔到真假...

我係ig買喳

ig id?

可唔可以係到講傢
水晶s_秘密s

睇ig好似幾好咁 賣真野？

唔明 可以講

我今日去左玉器市場睇中一條尚算通透既金髮晶要2xxx
然後望到彩幽好撚靚，最後買左彩幽，一陣up 張相上黎

可以講...但我睇唔明你寫咩

係咪Crystals_secrets

係

唔識分真定假 淨係覺得幾靚所以係佢到買
上個禮拜佢都有擺D2place

600蚊內想買條藍虎眼
求指點
利伸 巴 手粗

重點係你要幾大粒

今日玉器市場買個條彩幽

600蚊 20mm都買到
藍虎唔貴架 12mm $200-300就有
不過都幾多假

14mm啦 邊到買先冇咁易中伏？

少人買14mm咁大 我都唔知邊度多

btw仲有無人想入wts群
討論下價錢質素分真假

想入group

+1

有阿

學野

有呀

想呀

幾靚喎,幾大粒幾錢?

報名

好多染色

天然虎眼石係冇燈、紫同綠色既...藍虎眼石係唔會咁鮮艷...例如好似青金咁藍必屬人造，平時所見米黃色既虎眼石係經過酸洗過得出黎既...

交流心得

經酸洗優化過既黃虎眼...

唔係長期帶就ok既

我都想呀

我淘左多年既虎眼家族

分別係左上黃14mm黃虎眼、右上12mm紅虎眼、左下14mm鷹眼石、右下14mm藍虎眼加左粒舒俱來伴生礦同埋一粒藍色彼得石

仲有串14mm彼得石添

遲啲合眼緣想再入多串彼得石、依條嘛嘛哋呢

淘左一堆925純銀珠珠未諗到點穿嘩

係咪11mm左右？

再黎

左上14mmS7、中上平價紫鈦晶...右上貴價紫鈦晶、左下好似叫紫髮晶 、中下綠草莓晶加左粒螢石、右下草莓晶加左粒藍砂...

左邊14mm金草莓晶加左粒12mm藍光拉長石、右邊12mm金銀雙眼太陽石

仲有好多...有人講到時再分享吧

$1 跟機

話時話連登未有PM咁點入wts谷？

btw我想入谷嘩

見到啲全紅s7好靚但千千聲
最近買咗好多條 係時候要買舊晶蔟養住佢地
想買大大舊擺好多條 但又好貴

有興趣

11mm,價錢就四位數

呢條靚喎，好似星球

人生第一條水晶係陽明山買既三色虎眼
第二條就係黑隕石

一盒咁淘返黎？幾錢一盒

唔係一盒盒咁淘，而係續粒買嫁
btw我響1688度淘既

第二條唔係黑隕石...其實真身只係普通火山石黎
利申有條

駛唔駛2字頭？

咁又唔洗

岩岩係日本買左條 蘇打石
感覺上好似幾輕 真定假架
對返港紙 就百六蚊左右
同埋帶左定右
求解答

我想問下 我條藍光月亮買返嚟果陣明明好藍 無戴一排啲光變咗黃黃地咁 點解會咁

咁影點睇？
除左個套佢，然後響充足既自然光線下再影響post上黎啦

影上黎望吓

張

唔係好識睇 隨心咁買

不如開TG group?

茶晶有啲假假哋 蘇打石幾好

好提議

想入wts gp就email zitaooc1999@gmail.com講低wts no.同連登名

會唔會開T谷

雖然好想加入...但我唔係好方便比電話人呢 雞翼姐有冇打算開返個Telegram 谷？ 私人度比whatsapp好而且無人數上限添

私隱度

但係原本個wts群已經有70人 應該唔會轉啦
我地唔會爆人私隱既放心

閂左個wts群轉做TG 谷有冇得諗 最多我開谷然後升你做admin之後加返所有人入去？

有啲人無down tg同無乜興趣
不如你留你個tg 我叫有興趣既人搵你啦

但無你響度就算開谷都無意義啦

真心想問 點解要為左就你一個而搞到其他70人？

係囉佢地都可以唔想dl tlg嘅姐

但我本身都無用tg 幫唔到你

岩岩發現左淘寶有直播功能 可以要求睇貨
睇中左紫玉髓手鐲 300人民幣 抵唔抵

的確係呢

所以算了...本來就只係提議黎，開唔開、傾唔傾都無所謂...想要了解水晶知識或者辦別水晶做假現時網路上甚至微信都可以搵到詳細教學...我從來無諗過自己識少少響度扮有料，講pro全翼姐一定係專家黎

無關係唔駛唔好意思、我唔好意思就真令到大家有誤會...

假既唔好買

係
人地係whatsapp group好多熟客仔架
梗係唔彩你啦
除非你幫襯佢ig shop啦

水晶真係好講感覺
有4條粉晶 3條帶左都冇feel，
第一條買最平果條唔知$60定$80
果排帶左真係超好人緣，男仔女仔朋友成日都約我出街，甚至連同事都鐘意左我
之後買果d無論幾靚幾貴都無乜效果

差唔多帶左九年既虎眼

唔記得quote返

咁佢當初只係話分享水晶知識嫁嘛，我無諗到原來有商業用途囉...亦無意阻礙你哋做生意囉...

有冇換過水晶繩？

你地鐘意咪開囉 比個理由我點解你地唔想入wts就要我去將其他人移曬過去
再講我本身都無用tg 我諗我無需要去就你兩位
而群內其他人有興趣自然會搵你
所以麻煩你留低你既tg

依家唔需要了亦唔會開水晶谷...多謝分享

把口就話唔sell
但事實..

明既明既
係咁婊同行

哩樣真

所以有咩水晶知識或最新既水晶做假資訊，歡迎各位響度與大家分享喔

等被水晶花生唱衰

其實我買手鏈多到人哋以為我係同行啦...嗯...好多謝你既讚賞？
利申手鏈過百條

花生依家買一送一，先生你想要幾袋？

不如樓主開tg group
Wtapp griup真係唔是幾好

首先你動機係咩先？
若果你想買野請直接問全翼姐攞ig鋪link
若然你只係想討論麻煩你提出問題等大家一齊傾

想問下依幾條點
除左摩根同月亮石 另外都係淘寶
感覺上無乜發揮到功效 感覺上仲差左
只帶左手

廿袋

乜唔係好想開群架咩你依家有人叫你開又唔開？

功效依家野我覺得信則有不信則無，無須過份迷信...其實水晶只係輔助你多啲機會取得比較好既成果，之於最終係咪揀到正路唔到終點都唔會知道...仲有唔好奢望帶左黃水晶金髮晶一定會發達或者帶左紅紋石就一定會有好姻緣啦

講左唔開就唔開，做乜啫你

關唔關帶得多同帶得少事？
會唔會話邊種同邊種唔應該一齊帶？
大事我唔奢望 我望身體健康感情順利炸

細粒啲嗰條新買無耐 買嗰陣有換線
另一條都係買嗰陣時換咗線 戴過一排 之後擺埋咗無戴

好好好

問多句
新買嘅水晶可唔可以以放係水晶簇上面代替用礦泉水浸？
如果浸可唔可以幾條唔同嘅一齊浸？

新手係麻煩少少 Sorry

其實我都唔係咁了解呢 不過我之前淘過本書可能你會啱睇...

本書繁體中文版既，內容都幾全面而且有埋圖添，誠品可能有賣或者淘寶都有你可以自己搵搵

我未試過依種情況所以唔識答呢

最理想應該係白晶簇淨化 紫晶簇叉電
冇晶簇先用礦泉水代替

唔該曬絲打！
大家都好pro

會唔會係曬得多？

唔該曬你！我等陣睇下先

如果有tg group 真係好啲

荔枝角有舖頭有賣 不過唔係水晶舖黎

應該唔關事 不過紫鋰輝石、紫水晶、蛋白石同埋紅紋石就真係唔好長時間曝曬晒，因為會鋰輝石退色...紫水晶有機會變色...蛋白石同紅紋石因裡面內含微量水份曬過火會裂...

其實點樣分真假 巴打好似一睇就睇得出 但我睇佢啲色水都幾自然啊

我無俾佢曬太陽㗎

換左咩線

透明線 感覺好似靚啲

咁點分黑隕石同火山石？

即係魚絲之類？

我唔係專家亦唔想識少少扮代表，我所講既水晶知識只係從網絡上睇返黎、全部現學現賣...所以就算開谷都無用囉...

請google 玉隨做假

我睇左好多好多做假資訊...每次淘水晶都會搵晒相關資料嫁

係啊

其實所謂黑隕石真身咪就係天鐵囉

魚絲唔太好，最好用返透明既水晶線

我睇依本書加google關鍵字學返黎...

啱啱係淘寶見到覺得好特別好靚

因為我唔識點穿 加上係晶x緣買免費換線

同埋都幾墜手...

試吓淘水晶線返黎自己穿吓，其實好易穿嫁咋，無謂駛幾廿蚊冤枉錢

1.看成色， 不建議挑選藍玉髓與紫玉髓，因為這兩種市場上基本上都是染色的，個人建議挑選白冰，或者黃紅的玉髓，這種天然的往往比較多。紅玉髓的紅其實是【橙】，所以太紅或者深紅的也不建議購買。
原文網址：
Google 睇到 屋企有條藍玉髓 係ig shop 買 百幾蚊 咁係咪即係假嘅

最怕係個結打得唔好

睇你對假既定義係咩...染色係種優化技術，即係將原身唔靚或有缺陷既石材經化工處理令到本身唔值錢變成高價貨...但因為經優化、裡面結構已經改變左...所以若你問咁仲有冇功效呢...我覺得無囉

仲想問下呢兩條碧璽邊條質素好啲? 我個人鐘意淺色啲 但我媽媽話淺色嗰條好似無乜色水咁

驚一個結會鬆咪打夠兩個甚至三個死結囉...信我...好易上手嫁

百幾蚊...求其一餐飯都跌左啦

兩條都唔完全係真碧璽...夾左其他品種既水晶

唔係掛

依個買唔買得過？

係荃灣買左呢個紫晶簇 睇睇下覺得佢好紫 其實太紫會唔會有機會係染色？

烏拉圭會深色啲 同埋個底會薄啲

見人見智，你覺得靚合眼緣咪買得過囉

左邊嗰件...

好多年了... 我阿媽細個買

仲有條白晶柱 因為跌崩左 所以埋左佢 其實係咪唔需要咁做？

點解咁做？

好似塵歸塵 土歸土咁
因為睇李居名 話呢啲能量既野 爛左就唔好擺屋企
有啲後悔

有個白晶簇斷左幾條 其實有冇影響

其實無咩所謂...做完覺得個心舒暢左未嘗唔係件好事

無影響

你做得啱 係要埋左佢

我直接掉

唔會心痛咩？

睇唔順眼好自然就會掉，點會心痛？
好過擺響度篤眼篤鼻

其實充電同消磁有咩分別
第一次要消磁 之後無俾人掂過就拎去充電就得

琴日行街經過晶之緣
早知係個到買月亮石
本身有一條
現在又買一條是咪好晒錢

我本身有2條手鏈1個吊墜
準備留第三條月亮

唔會 有兩條 準備買多條

愈買愈清？

我都係
有一條7mm 一條9mm
想買條再大粒d ..

左紫水晶右草莓晶🤔

巴打依條幾錢同邊到買？

淘寶求其淘都有依種質素🤦🏻

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【DIY散珠 10MM天然黄蓝虎眼石珠 穿项链或手链用 6138】￥NQdzPWRV9g￥

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【佛教用品天然12mm黄/蓝/红虎眼石多宝串招财转运辟邪手链手串】￥FOVpPWQoeW￥

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【润玺蓝黄虎眼石手链 男款 12-18MM】￥t6jcPW9Vm0￥

今日買咗條金耀
其實唔係真係好靚 但我勁鐘意

金曜黎講質素算高了

新買cheap嘢
$110人仔
12mm
我自己就好鍾意

Anylink

sorry打錯咗，11mm先啱

金髮 請估價？

有後天優化加工過...

點睇得出？

真心求教

轉自微信

Po下自己啲收藏 帶左接近三年嚕

串玻璃體彩光月長石很貴吧

是全清來 但比我帶到有裂
貴呀 不過真係靚到冇人有 我都有3,4條全清全彩
上面見到有人話月亮石黃左
係到提提大家月亮石不能浸水
其實所有淨化方式最好避免浸水

攪到我都好擔心 我個條

分享下自己串極品天河石
色潤又濃 起晒瑩光 少白紋 而且晶體少綿就已經係上等

你看看你水晶本身已經呈現出檸檬黃色
正常是不會咁的
黃晶亦好易入色

串玻璃全透體過4千蚊嗎？

紫晶看不到晶體 試試對光影
草莓晶麻麻地 多棉 啲籽好唔分明

唔洗 二千幾 月亮石一直係我既最愛 所以只要合理我就會買
我都有收藏月亮大原石 有機會可以同大家分享下

你串幾多mm?
我鍾意帶11mm~15mm到...但玻璃透體月長石無論藍光定彩光、12mm以上無綿少冰裂基本已經實屬難得甚至好難買到...我淘開嗰間若玻璃全清無綿無裂叫價110人仔一克...12mm一串大概5、60克左右...貴到根本買唔起嘩

天然既金髮晶無可能係黃晶底...

月亮好靚依家買搵唔翻呢個價

佢依個品質香港市價幾多左右？

舖價應該上6千

依你所見...佢串月長石係咪8mm左右？

是8mm 好難搵到全清大珠了
我有條13mm月亮石大珠 好光好靚

條月亮真係好透好正

8mm全清大概3千幾人仔到吧

我一串14mm、一串12mm...

其實紫水晶同薰衣草咩分別？ 邊樣功效勁啲 定係唔同功效？🙏🏻

但賣家100% sure 一定係天然冇優化加工 隨時可以鑒定 如果係假嘅就咩都得

你試試換透明線再影上黎

薰衣草就係淺色好多既紫晶

做完鑒定話我知係天然定優化過

或者近鏡影相up 上黎

可能條橙色線影響左

（新手上路） 唔記得咗叫咩名 純粹合眼緣就買咗

唔洗換線 用白燈上手影啦 應該睇到

滿礦綠幽靈

功效邊個勁d?

正wor 幾錢？

幫助學業的 2選1?

琴日係d2買 想問尼條如何? 有白紋係咪唔靚?
返到屋企仔細睇先見到有幾粒花
淺色透既拉長同深色既有咩分別?
有無人係銀城地庫果間買過?見到佢啲貨都好似幾靚
啲拉長又黑又顯藍光好靚想狗衝

我琴日都係去左d2 wor

around $1400

推 二選一

有無巴打解釋下呢條水晶有咩幫助

睇你個人想要邊條 以自己喜好行先
咁先最幫到你

事業！

千4太貴了
呢條是助事業 招正財

想問薰衣草晶係咪紫水晶嘅一種？ 定係有輻射加工過？

大鋪買。。可能成本落左啲鋪租到。。
最重要有緣

問多句，屬於天晶石嗎?

巴打你地係咪多數去淘寶買?

是天然石，合眼緣就好
我在微信/ig買多

琴日都買左條 先去d2 再去玉器市場 都唔岩 最後返荃灣買

紫晶係咪深色d能量勁d?

我岩岩都係D2,玉器市場今日開唔開？
岩岩係D2其中一間買左個500蚊福袋
2條手鍊一個吊咀

[/quote]
問多句，屬於天晶石嗎?

巴打你地係咪多數去淘寶買?[/quote]
是天然石，合眼緣就好
我在微信/ig買多[/quote]

有無link

有咩鏈 靚唔靚

琴晚佢ig 有拍賣直播

有無link

應該係黑澳寶，馬粉同粉晶吊咀？
新手唔係好高要求
不過覺得幾靚

從美觀角度答你
深色個條好睇好多
如果你唔係帶6mm咁幼
薰衣草色8mm or above其實唔好睇
利申：主觀
btw其實深色都有好多種
要深得近少少紅先最好睇
有d深色到好似墨汁（價錢又平）嘅
我覺得都唔係最好
紫色有好多種最緊要合眼緣
讀書功效嚟講我覺得會比較集中精神咗

開 不過有間克計 再乘36 有D貴 靚就好靚 不過新手怕比人湯

頭先去左x太
乘40，細串黎既
我都知知地架喇不過中意冇計

咩水晶先

如果覺得唔清楚我再影

岩岩淘返黎 平貨仔

巴打串super seven幾銀
好似幾大粒

360人仔 好似8.5mm
條綠幽靈240 實物比掌櫃影既多好多霧
不過我鍾意佢夠多亂髮

有冇我買紫發

呢兩條我都係淘既
50人仔
我唔高要求當飾物戴only

我都係淘返黎裝飾帶
全部幾廿蚊

唯獨藍綠紫果條係ig買#mad
之後就覺得都係淘寶好過

你地成日話淘寶 究竟有邊間先係堅嘅？

爬多啲鋪頭同評價 拎一物一圖 最好叫佢再影

巴絲有冇淘寶晶簇鋪頭推介

留名等高手答

淘寶真係好好
好過一半俾舖租
同埋好唔鍾意香港d舖頭同instagram都唔標價
又預講價又盛，有時問佢就好似睇心情up個價咁
我唔識講價，淘寶明碼實價最好

乘40.......仲要細串...... 我寧願去大舖買
唔係話 玉器市場果D唔好 只不過 班老江湖一定湯新仔

最憎冇價
你估個個噤多時間講價咩

有無巴絲解答

就咁睇係黑體拉長石個類
不過應該係深灰體 你開閃光燈照佢會有貓眼線的 幾靚

有冇淘寶店推薦

姐係邊間淘寶店呢

其實我買過幾間
早幾頁有post我新買嗰條灰月嘅link

呢粒就呢間買

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【若琦佛珠 天然精品水晶佛珠】￥JNOWP7EV28￥

我上面果兩條係呢間買，可以叫佢影多啲實物相

幾靚 純裝飾討論 唔識睇

老老實實要我成千蚊買我就唔捨得
呢粒真係做飾物多，有裂紋又唔透
不過我鍾意佢藍色好明顯
襯衫夠特別

已bookmark
唔錯

請問我呢條薰衣草紫晶會唔會係假

尋日買左條金髮，已經放左晶簇消一晚磁，今日戴就頭痛

是咪正常？ 定係我同條金髮唔夾？

咁怪？

可能你唔太適應 能量太強 或是你消化得不夠

紫晶係普通野黎 好難有假
假的cost仲貴過sell條真既

Super seven 算幾清 不過礦物略少

等我試下日日戴一陣仔，逐日帶耐d睇下會唔會好d？

如果唔係肉痛死 買左成7百蚊諗住招財點知係破財

慢慢適應 你係第一次帶？

好鐘意佢
Super seven好靚 但靚嘅實在太貴 唔捨得買

之前有冇帶過水晶？
要時間適應下

影黎睇過

咁貴

其實每間淘店有堅野同時都有假野，無一間淘店全間都係堅野

請問絲打呢條點睇

岩岩taobao見到條頸鏈叫阿塞斯特來水晶
個樣同普通石英一樣但賣¥368
係咪改名炒作

有無淘寶金髮介紹8mm

礦粒好似幾密 相好矇

我今日都睇到 留名等解答

呢幾日我係度睇人地淘寶直播賣水晶
都幾有趣,有時聽d大陸佬吹水又學到少少野
有時仲睇埋人地開d原石

已經用iphone7影,盡左力

雖然買完已經俾friend 笑太透

但自己好鐘意清清地同幼髮

自己鍾意就得

Btw 金髮？ 好似有D暗啞

月亮大原石 好少見

過幾日去台北 有冇巴打知台北邊到多水晶賣
可唔可以推薦幾間比細佬我去睇下
想搵D特別D 香港少見D既石
上年去台中誠品見到條翠石榴 好正

紅石榴帶左手定右手？

我未聽過 但睇落同白水晶有咩分別🤔

天然金髮黎...自己鍾意就好

小財唔出 大財又點入

好似另一個名叫梵天
同白晶似樣但係頻率高好多

薰衣草晶，你地覺得奶油體定玻璃體靚？
同埋黑躍石同黑髮晶你地會點揀？

掏寶715人仔各位點睇

黑髮
紫晶就睇眼緣啦

角度問題？ 好似條晶暗暗地

我呢條都係700蚊 不過多絮 少髮

係呢度睇睇下 好想換條3k up 既金髮晶

佢用白底影會暗啲
金髮要黑底影先靚

月亮bb

想買條黑曜石比女朋友擋小人 佢話佢公司好多八婆
點分真假同靚唔靚?

啲光幾靚

黑曜都無乜假架啦 放心買啦
雙彩眼黑曜最靚

之前淘寶6x蚊人仔淘的 10mm到
晶體唔清 少髮 不過都係新手淘黎粗戴

直情一樣樣...而且好貴嘩
唔明買舊外觀同白水晶無分別既野返黎做乜...又冇觀賞價值...

梗係玻璃體靚啲啦
之於曜石同髮晶本身係兩種石黎，無得比較吧😑

黑曜石同白水晶產量太多根本唔需要做假

請問s7咁樣值幾多？
多髮但係咪色水唔多鮮艷？ 係唔齊色定根本唔算S7? 搞到我心掛掛

拋磚引玉
其中一條士多啤梨手鍊

我唔識睇價
不過都多髮
但幾暗 你試下養返靚啲佢

有無計過你地洗左幾錢買水晶

唔好提啦

點養？ between 其實超七 有冇得做假？

請問條冰種摩根同金草莓值幾多？係ig買的

同埋如果本身燥底 想要財運應該咩水晶岩？

金髮for 財運 燥底帶月亮石應該幾好 又可以美顏

我想問水晶買番黎個陣好暗咁可以點養番靚佢？

放紫晶洞？

前幾個月用五百蚊買左佢，點知第一日已嗌大交 間唔中帶都嗌 唔知係自己形住形住定只係咁岩得咁橋

(近排想買花幽靈/s7，仲想買紅紋吊墜縳實男友 )

再帶耐少少先確認？

月亮石會買 好靚好好j

但金髮驚愈帶愈燥 定係可以用月亮平衡返？

應該得掛

壓力大又想事業好啲應該買黃晶定綠幽靈

左手戴緊月亮石,右手想買條偏愛情/健康既有無好推介,利申巴

好

岩岩睇到呢條，但唔識睇靚唔靚同值幾多

想問金草莓係咪好貴?貴過S7?

S7貴d掛

好鐘意個設計

巴打 你個晶簇好似....

有冇人識磷灰石

呢個係綠幽靈金字塔晶簇 所以會有綠色係入面
本身都有普通既晶簇既

咁IG講果d 所謂全紅s7係咪等於金草莓?

有冇巴打有睇過淘寶直播?
呢期睇開2間鋪晚晚都直播d水晶
逐條介紹拎上手睇
搞到好想買

有無巴絲知紅磡都會間水x廊伏唔伏

第一次買可唔可以幫手睇睇
硬係覺得好淡色咁 帶左一日炸

琴晚啱啱穿左條虎眼石
係IG買嘅特價散珠
大家覺得點？

我明白...但你見唔見到呢個"綠幽靈金字塔晶簇"有晶簇既生長橫紋...?

好靚 條磷灰幾錢？

晶x緣 $2100

有阿
可能佢比較透所以睇相比較難睇到

sorry 呢張都唔係好影到

btw 都多謝巴打既提醒
睇完都覺得安心左

巴打呢舊買左幾錢?

咩鏈？

即係晶簇有生長橫紋就係真？

大約五位數字

草莓

想要月亮石既原石 質素好d既

有冇巴打知邊到有

嗰條係黑曜鍊？呢隻型叫咩型 ？

當你覺得嗰排燥咪換月亮帶囉

我有...今晚返家影

睇過...覺得好多假野...當然都有真貨既

可否近鏡影張放上黎

係咪全貓眼？

邊間

冇買...因為平睇落都似假...而真既好貴好貴囉

Crystal_place?

講緊淘直播

我係新手 前幾日係間街鋪個sales sell左條虎眼晶 話有紅黃藍三色混珠 巴絲覺得條鍊點 會唔會係假野 同埋佢話條鍊可以改善人緣其實真唔真 仲有係咪戴係左手ok?

樓主同路人

係呀

唔係阿 係綠碧璽黎
我都唔係好知呢個型點叫 因為呢條係我阿媽擺係我到
不過我諗你同賣水晶個個講想要類似手扼既型 佢地應該會明

me too

有冇人剛帶新水晶 全頭痛 肚瀉 等等？

14mm磷灰石全貓眼

14mm藍晶石全貓眼

12mm堇青石

14mm青金石

14mm矽孔雀石與青金石共生

16mm天青孔雀石

其餘三條都係矽孔雀石

但係我諗緊係唔係值呢個價...
我係鍾意佢呢種藍色先買

岩岩回家除外套時整斷左黑曜石鏈
有冇咩意思

值啦我淘都差唔多

好過份....點解有咁多咁正嘅藍色石

冇...帶得耐條水晶線終會斷...可淘水晶線自己穿返黎帶

咁岩屋企有
之前買水晶鏈佢送
要研究下點整

補補圖 可唔可以幫下眼睇下條鍊點 有冇俾人呃

差個結唔識打 哈

我！！ 以前帶金髮晶 同 綠髮晶 都有肚屙

youtube有教學

天然既🤗

唔該巴打

貪得意平平地淘左粒紅紋石戴,感覺唔錯

呢排狂買吊墜...
同埋中左拉利瑪毒
買左呢粒好靚 平平地

整完
個結失唔番入loan 哈哈！

我都有

代表咩？

唔怪得啦咁就

我諗係咪能量太強
身體適應唔到?

btw 金髮晶 從未帶到偏財比我

虎眼到底帶係左定右？
可唔可以同粉晶，摩根同月亮石一齊帶？

想買條A23

我睇其中一間叫閃耀東海水晶，啲價錢有平有貴

幾錢？

一次生兩次熟

咁撚貴

巴打可否share邊間淘

百幾蚊

我都覺得自己好似俾人食水深左
不過我又唔太識，自己又真係鍾意隻藍色
所以當買個開心

我嗰串淘左千4蚊人仔

諗住買條虎眼石/黃水晶
利伸：男

Why not金髮？

大家係邊到買開？
小弟新手來

我果條係12mm...即係俾人食多左

爬過下文
想問下想增強記憶 係邊種水晶好d?
我見巴絲都係上淘寶買
質素有保證嗎
定係ig or hk買都一樣？ 有冇咩分別？

淘寶都會有假,要小心買+未必有得揀
ig or 鋪頭買就可以自己揀合眼緣買但會貴d

唔該晒巴打
我朋友有係旺角鋪頭買
照計就唔會假？

好多年前淘...間野唔響度了

巴打有無link?

不過依家磷灰石貓眼算比較罕有

想問下點為之高質素嘅虎眼

岩岩去左之前淘月亮石個間落左條雙眼金曜石80蚊人仔,希望唔會買貴左

個店員仲要呃我話藍色係罕有

磷灰石全貓眼先算罕有...

( 想助學業買左之後先見大家話 要清 但好似一啲都唔清 有無咩辦法？

原來係咁，學到野
我條都係全喵眼

紫龍晶同彩螢石 真唔真

真 但隻紫龍

都唔係唔清啊 可以放係晶簇度充電？

諗起之前去鋪頭買水晶 見有啲super seven 好透好多絲 但幾千蚊真係唔捨得 啲店員話初初帶唔捨得咁靚咁貴 咪試下戴平啲 戴得好再買貴啲
不過個人覺得水晶係我身上冇發揮明顯嘅功效

係咪好似有啲黃

但隻紫龍真...

係邊買架

我日日返到屋企就會擺落晶簇呀 係咪要放長時間啲
我都係岩岩開始帶 未有咩感覺住 太貴真係唔捨得

我帶咗幾日又頭痛又肚屙

想問問呢條係咩黎 同埋算唔算靚

滿礦彩幽靈...普通

幽靈係唔係多透明就係靚?

不同種類 多礦當然好d 透明多(行清澈路線)都好靚 不過滿礦先最貴

想問下粒黃虎眼石戴左一日發現有啲藍色一條條好似藍筆痕咁嘅野係代表咩 都幾肯定未戴果陣冇
大概係咁但實物明顯啲

同埋有啲就一半黃一半藍 姐係好似咁

係水晶問題都我問題？

我之前都係e間淘左條紅紋

想身體健康，應該買咩晶？

第一次戴天鐵
過幾日個口爆幾粒飛滋(果陣本身病緊)
之後粒天鐵有幾粒鏽點

今日出街戴黑矅石

手殘post漏圖

好大粒!!
幾多mm ?

應該就係14mm

突然醒起呢條係黑碧璽先岩
朝早起身未訓醒

心理作用吧

我都覺是心理作用或巧合

有無人會買水晶球

白晶簇個底 想問下點解咁青？ 係咪真係天然？

想請問下邊到買水晶下？thx

新買左條月亮石，D藍光真係好靚

戴戴下發現有粒之前裂左啲既粉晶好似細粒左咁

有冇相分享下

藍光好難影
琴日再買多左條綠髮晶
我諗都算ok

今日買左白幽靈同紫鋰輝
鐘意唔透嘅紫鋰輝

髪晶買左幾多錢？

$300
一望就睇中左

絲打 邊到買架

太子聯合地下，不過佢係短期租約黎，月尾就完
真心賣到好平，我覺得質素又唔錯

正 近我 得一間？

一間架炸，係彌敦道，圍住個聯合行實見到

Thx

呢到有無group嫁？ 好想入去睇人同水晶相同學野

大把
有人好叻咁開左tg gp

我又入 新接觸好多野唔識想學

Tg group plz

新手一問 左邊果條紅紋我媽好多年前買左2000幾 佢話比我帶 佢帶過我應該要點淨化？
右邊兩條係係大鋪頭做優惠199蚊兩條買既 係咪真係咁差！？

有咩 我淨知全翼姐有whatsapp谷

利申我得tg淘寶谷咋

唔好意思阻一阻大家
樓主終於搵到你
見到你之前係隔離post淘過啲俄食
有鵝肝果啲罐頭 你覺得有冇伏？
唔好意思 打搞哂 因為呢到冇pm所以先咁搵人
大家可以無視我 我碌返出去先

新手留名 帶左十幾年水晶 有12條 基本上想要既/覺得靚既都買晒
希望係到見到靚野引我再買

利申跟柯輪買，而我本身唔食鵝肝既只係貪新鮮淘黎嘗味呢...
食評：食落雖無腥味但覺似濃郁豬骨湯，都唔錯呢
同埋若你有tgid想加入我個Tg淘寶谷就請提供id名我加你入去啦

關於俄食罐頭淘過依幾款味道真心唔錯

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【俄罗斯进口鱼罐头食品 鱼子酱 挪威银鳕鱼肝籽酱 特产海鲜即食】￥OV1eOlVMdV￥

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【俄罗斯鹅肝酱 进口食品罐头正宗哈米熊原味法式鹅肝酱 户外即食】￥H2t3OlVIoT￥

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【进口俄罗斯火腿午餐肉猪肉罐头食品325g肉制品特产方便速食满包邮】￥PTC4Ol41oF￥

似火腿好好味咁...
中間係淺色紫水晶...而右邊似係粉晶呢

之於右邊質素呢...唔值依個價...

Tg: seasame111
唔該哂
魚子醬唔洗雪咩？

咩種類既12條？
有冇相？

未開封唔駛

大家覺得依條328買唔買得過

定平平地依條128算

328靚啲......

可唔可以加埋我 id: hahaha213

好想入可唔可以加我

Id: happymerr

黑曜 金曜 黃紅藍虎眼各一 月亮 硨磲 超7 金髮X2 綠幽靈 拉長石
晶簇有3個 懶影

我除左無硨磲之外...你講既我都有...
但我有串14mm金寶螺手鏈唷

萬寶螺先啱嘩

想問淨化應該點？ 唔識分紫同白水晶

好奇想問你啲助語詞係打字先咁定係平時講野都係咁

同問

係咪覺得自己好叻叻
其實咁樣係會黑人憎“唷”
如果你係要鬥水晶多同靚既話 大把人好過你
同埋抱住咁既心態既人就唔會再玩水晶喇 唔岩你

其實我都想講好耐但唔夠膽廢事挑起罵戰
佢D唷呀嘩呀喔真係唔知發生咩事
巴打好嘢

同埋有人話佢share出黎嘅淘寶link都係同一間舖
我未求證因為我冇入過佢俾嗰D link
如果係真嘅邊個用個post黎R客大家自行判斷啦

你地有無用水晶做靈擺？

我有
好似好多靈擺都係水晶/金屬

加埋我呀

新手
想買黑/藍色既石/水晶補運有冇推介

呢條虎眼320值唔值 佢冇寫幾多mm
佢話係藍但好似好綠咁

我本身無意挑起罵戰
只係覺得如果有人現實生活中咁樣講野法都幾odd

好似染色咁
正常藍虎眼唔會咁誇張
揀過第二間好D呀絲打

只係覺得上面個巴打開開心心分享下佢既水晶
呢條友就係到串人地玩得唔夠佢勁
而家玩水晶又唔係要show off 你真係咁勁攞張黑卡出黎仲直接啦
同埋咁樣攪到大家都唔會想再分享自己既野
費事陣間又比人串啦

有時會唔為意講出口...

我無抱住咁既心態，而且根本無為意...下次我會多加注意唔會令人有誤解，多謝你意見...
如令你哋反感既話sorry呀

原來影相等於串...ok咁我收皮

其實我都想講好耐但唔夠膽廢事挑起罵戰
佢D唷呀嘩呀喔真係唔知發生咩事
巴打好嘢

同埋有人話佢share出黎嘅淘寶link都係同一間舖
我未求證因為我冇入過佢俾嗰D link
如果係真嘅邊個用個post黎R客大家自行判斷啦
咪得你講...你唔求證仲好意思話人...
之於R客，3條link兩間俄食鋪喎🙄
原來分享正野本身就係錯既...而且我唔止分享一間淘鋪呢🙄🙄
係既係既分享既鋪都係我開既

催運既話係咪純天然既最好

呢個8+6mm黑瑪瑙 150都幾靚咁

唔識睇

合自己眼緣就夠，無須在意人哋點諗，之於水晶價錢不嬲都海鮮價...唔存在所謂指標、啱心水就得
你條手鏈穿得幾靚

係染既...未買就唔好...
如果買左就唔好長期帶著響手...偶然帶一兩日ok既...長期帶就唔好

呢排瘋狂購物 放住兩隻戒指出黎先

俄食鋪係乜野？ 樓主其實你係咪新港人 啲唷嘩喔應該係大陸人先會用
建議大家唔好放link 唔好分享鋪名 純分享水晶知識就夠 再自己去實鋪睇下摸下 格下價 咁就知咩野係好野
利申 身邊有兩個朋友都係賣水晶 要平要靚其實唔難搵 淘寶好多假野 可能五六間先有一間真 同玉石市場差唔多

有fd本身戴咩粉晶狐狸
之後出左pool 佢話見我成日冇女
所以畀左我戴 有冇用其實

原來如此...老闆你好呀

阻你搵食真係唔好意思🤦🏻🤦🏻🤦🏻

巴絲們覺得呢條月亮咩價

人地指出淘寶好多假嘢叫人多D睇下反而俾你話?
邊句話你阻佢搵食呀 而且佢個建議好有道理
可能你自己真係唔覺得你自己態度有問題啦
但你上面有位巴打講完佢有D咩晶你仲要覆人一
"但我有串14mm金寶螺手鏈唷 "
其他人都有分享自己D水晶嘅圖但大家都係抱欣賞心態
你不如諗下點解你POST圖反而會會令人覺得你係show off好過啦

人地連鋪名都無講 你都知人地係老闆
我都覺得水晶真係要親眼望下 拎上手先知好唔好
睇相真係好多地方可以做假

成日唔夠人講就話阻人搵食
人地只係好心提你淘寶多假貨要小心
同埋叫人唔好放link 驚易俾人誤會係sales
你係咪唔識中文？

同埋唔該用返呢到既emoji啊
呢到係連登唔係5P

ok 咁我唔再發言

唔洗咁勞氣wo
大家有眼睇嫁ma
有d人post水晶sd晒link開晒店名
出圖又唔遮遮d wechat id
仲要次次都係個間
賣晒廣告咁
唔係搵食都冇人信啦

一路好走

原來因為依樣野令各位有誤會 sorry係我無考慮到 自吞兩打膠

絲打你信佢會？

我以後只純文字討論...唔會再放link同任何鋪名免得令人誤會係打手

屌那媽 原本只係覺得樓主係on9 原來係嚴重弱智
做打手做到咁明顯 而我只叫你唔好放link唔好開鋪名 話淘寶多假野 咁我就係老闆 乜撚野邏輯黎 真係燥撚左

所以依家咪講唔再放link放圖同放鋪名囉，你仲想點？

而且我根本唔係打手...若我係打手出街被車車死

隨便你要我發咩毒誓都無問題

想問下幾耐淨化一次

有一條鏈太鬆可以點改？

點鬆法？

唔好意思我唔再評論價格啦

而家屌緊你屈人阿 唔識中文？
話走就走啦
好行唔送

拎走其中一粒 擺粒細d既再穿過

所以你無屈過我？

Id:Healw
Thanks!!!

如果你日日帶咪晚晚都淨化囉
最少帶之前個晚做定淨化

我求下你唔好再柒落去

咪撚下下屈人打手啦
邊有打手做得咁明顯

做乜個post變到咁

咪撚嘈啦 傾水晶都可以嘈一餐

大家可以戴多D月亮石

街舖同開ig既人梗係唔鍾意你宣傳淘實啦

咪收曬d淘寶 link等佢 係度慢慢引人add佢ig

大家冷靜D

我淘左條金髮 380人仔 12MM
光線同手機唔係幾好唔好介意

呢頭話淘寶多假貨
嗰頭又屌人post買過覺得好ge 淘寶link
做乜鳩呀

如果樓主淘過覺得係好 好心推介
淘寶又平d
俾多個選擇大家姐 有咩問題
講下邊間ig shop/實體店買ge又唔係打手？
咩邏輯

入黎呢度都係想傾下水晶 些牙下邊度買好正常
唔好再亂屌人打手啦
我入黎想睇水晶唔係屌人

總之唔洗嘈,其實打唔打手睇個人觀點角度,大家都係想share/問水晶野姐

anyway 望遠巴話整緊pm功能,遲下想要ig名/淘寶link遲下出左pm先再問啦

Whatsapp group o的人o係到狂屌熊巴打
雖然我都認同熊巴打有時講野態度係令人反感左d
不過whatsapp group班人又好得幾多呀
圍威喂 咪又係o係個group到sell野
緊係唔抵得人地宣傳其他途徑買水晶 最好個個都跟某絲打igshop買

你知道太多了

whatsapp group突然開始狂踢人了
準備被踢

樓主成日貼d靚野出黎 話係淘寶
之前我都問過幾次樓主邊間淘
不過佢都成日一係就話好耐之前淘搵唔返邊間買 一係就話係好多間買喎
迴避左問題
點知依家就俾人話係打手

其實某o的人又憑咩話人打手呀
自己咪又係借高登連登開whatsapp group之後o係group入面r客

身有屎

我覺得ig同淘寶買一樣冇保證
但係淘寶要睇評價易好多
利申淨係試過去舖頭買 同埋鍾意拎上手睇下啱唔啱眼緣

我唔覺whatspp gp有r客
係個到我識左好多間ig shop 淘寶 wechat店
可能你無追開gp msg你唔知啦
但唔好覺得開gp=r客
呢d先入為主既concept 好差囉
我一直都係做cd rm多
但都忍唔住想幫口講句 無人係gp入面做過宣傳
唔好當其他人on9啦
宣傳味濃既話 d人都識自己走

其實由高登去到黎連登基本係唔建議開wtapps/line/tg group,好地地有個forum 傾做乜要搞小圍子

自膠

agger
咁大個人 連登都識上啦
唔啱傾嘅咪退Group囉
人地又冇亮刀迫你唔比走喎
另外，有冇圖證明佢r客嘅先
冇嘅話又對谷主唔公平喎

小圈子其中一個? 咪玩啦
成日借o的椅貼自己ig shop上去個group到話搞咩抽獎啊 又咩上堂咩活動
人地問某水晶有咩功效, 又post自己ig shop上去叫人上去睇 (佢個ig有講個水晶咩功效)
入o左新貨又貼曬相上group同人講今日入o左批靚貨
個group入邊大把客仔啦

自己心照啦

其實個grp入面邊有r 客
好多人都share唔同ig/ 淘寶link
我識多左好多taobao link/ 其他ig 店

如果個group有share唔同ig/淘寶link就唔算有r客
咁熊巴都算打手??

心照啦

冇圖對谷主唔公平嫁

我唔認為熊巴係打手

因為我問佢邊度買 佢都冇答我

屌你老母,WTSGP都係小圈子SELL野

已經被踢

我地害左你

係就最好啦依家明屌你架啦

Miss u babe

仲要係TG老點人入wts群

各位 巴絲 小弟剛買左條綠幽靈 帶左兩個星期 越帶越辛苦 仲要黑仔左 係未唔應該再帶？ 事業 又差左 感情又差左 ...未帶果時好到不得了 利申 左手黃虎眼 黃晶 右手 舒俱來

原來係熊巴阻到人搵食
所以啲人先咁嬲

On9 無啦啦比人踢鳩左
本來諗住加入個Group 睇下D 人講水晶同學下點睇水晶（D人覆得快D又多相睇，但都成日UP 鳩埋曬D垃圾）
野都唔講多句都踢鳩人，做乜啫
跟住呢度又鬧黎鬧去
屌 想睇下水晶都咁撚難

仲諗住入下GROUP學野
而家不了

買水晶要夾八字

哩度鬧人係因為樓主阻住班ig shop/whatsapp group 搵食
樓主斷左人財路
希望果班友唔係係淘寶攞貨啦

我唔知啊 今日嬲得劑 放左條綠幽落利士封信 唔鬼帶

我係算完八字先買
可能綠色唔夾你 問問師傅好啲

熊の丘比 我係你個間 介紹買左 串水晶
間野你覺得信譽如何 真品？純粹問下

買水晶要八字?

咩石又冇咩所謂既 顏色夾會好啲囉

我同個朋友一齊睇八字之後買水晶鏈
佢戴左幾日 話好神奇咁突然發洩左好多負能量
冇啦啦老闆揾佢傾計傾到2個都喊 喊完舒服好多 (佢果個平時都係啲仆街老闆黎
然後又突然接多左JOB 自動送上門 (佢做FREELANCE

我買果幾條仲未到

係咪銅鑼灣度買？

我地淘寶咋 佢仲有啲係淘二手

睇得通透

我扯火原因係又唔撚關我事，踢鳩我做乜。
唔通係我無喺佢地D IG SHOP買野？
應該係，除非唔係

有冇tg 比條令 黎 感激不盡
唔好係到放喇 斷人衣食 殺人父母啊

其實入面冇咩人係賣家
入過就知 一係可能你地冇點追msg
好多都係share 野 又share好多其他店
有啲店佢地未share我自己都係淘寶/ig/街鋪搵到先
咁既話咁我都係wongs/tkk 打手啦
個grp算唔係吹水群啦
算成日都傾水晶 學到好多野
5年前我入過高登個水晶grp 就真係變左吹水群啦 而家收左皮

同埋記得熊巴之前有句態度都麻麻
成句野好酸咁 咩好叻開左個grp之類 唔太記得啦
可能佢講野本身係咁

利申 一直都冇話過熊巴係打手 同時唔識都未見過wtsapp班人 亦冇幫襯過''所謂wtsapp 會r客既ig shop'' 冇話我唔幫襯就唔覆我問題 起碼我唔覺得係r客

Anyway大家傾返水晶啦

冇LINK呀
你上閑魚睇下 淘寶旗下既二手市場
有新有二手 閑魚係散賣咁所以冇話特定買邊間

不過我地淨係睇一物一圖既賣家

我有打過話踢錯搵我加翻
你無搵我就唔係我既問題
唔好諗住我好得閒成日查你地啦 自我中心都有個限度
踢錯最多同你講聲唔好意思
其他踢錯既都搵翻我加埋

即係你地睇完8字個師傅叫你買邊種咁？

我想問點分紫鋰輝同無咩礦無咩絲嘅s7

其實都唔係邊種既 講你缺咩姐
例如我要水既 就買啲藍色/黑色咁 呢啲色就屬水
咁當然唔一定要水晶既 不過我地信水晶係有能量有效啲

都幾玄 我聽完都係一知半解

綠幽 係正財黎
事業上會多左野做 辛苦d
我覺得老闆 同散工撚 先好玩綠幽
睇下你8字 既喜神 係咩 再查返邊隻水晶啱你

好大分别喎
無礦無絲既s7=白/紫/茶晶
紫鋰唔透就好易分 透紫鋰會有貓眼
無貓眼既透紫依家貴 淺紫色既

你係邊度講話踢錯搵你加返？
你踢左我又點睇到你之後UP 乜？
唉，廢事嘈。係咁

我都係缺水嘅朋友，
但我買親藍色水晶嘅時候通常都係果排心情差

其實貓眼又點睇？
因為我近排買左條無咩礦無咩絲嘅s7但好合眼緣
上網望望下相點解好似同紫鋰輝好似咁

我好似係喜水唔係缺水
佢幫我算果陣唔係單計八字 仲問左我啲喜好果啲 佢話都關事

舒左手
可能唔啱你戴呀綠幽靈

送咗比人好過啦
我唔介意接手

熊巴我想入TG
ID: YYrubei

唔該你

新手求tg谷
id: nicole246810

加我入得唔得？

舒右手 放負 今日唔帶成個feel 好番好多

taobao買左條金躍石 點分真假
btw係咪金躍帶左手同右手有咩分別

新手諗住淘呢條，唔識分真假同睇價錢，想問下各位巴斯覺得點？

邊度睇八字缺咩

好奇怪 我新買左Apple watch 之後同金髮 金曜一齊帶左手 但係之後隻錶神神地 一係hang機 一係自己無啦啦熄機 但之前無一齊帶都無事 跟住尋日佢又係自己熄左機 我就收起左d 水晶 隻錶即刻無事

呢保幾錢？s7應該無假既

影張相黎望下啦

我係新手 買咗條S7 好似買很貴咗好多
呢條係咪真嘅？

我見佢有好多閃閃地 個老闆不停話呢條係最多絲嫁啦 係咪上當

呢條3百中，呢個價抵唔抵

絲打買左幾錢?

我怕一講出嚟就話我上當了 我會心痛 係咪真嫁先

S7好似暫時未有假

買咗八百幾

合眼緣就得啦

S7本身都唔平啦

無買貴仲買平左 好多舖都唔止呢個價

真係？

多謝絲打

800幾差唔多啦 啲珠唔細粒

表示好想搵條靚s7 有冇介紹？

9mm 你知8百幾對新手嚟講算好貴

計水晶唔係計新手s7本身唔算係平晶

大家覺得呢條8mm拉利瑪差唔差？
D紋好似麻麻地

係 好貴 但真係靚
估下呢條幾錢 7.5 mm 係大鋪買

新手分享
岩岩對水晶有興趣
呢兩條朋友送既
點分真假

你地覺得玉石市場買好啲定ig淘寶買水晶好啲？

五百零得唔得?
絲打呢條好靚

560 左右
啲絲絲都幾多 不過硬係覺得好暗

應該係黑曜/黑碧璽
下面應該係天河

應該係真 不過條天河咁黃

可能燈光問題
不過佢比左成串我
係咪自己買繩自己串
定出面鋪頭有得整 大概幾錢

請問舒俱萊點睇靚唔靚？
又深紫淺紫咁⋯ 唔識睇

你地覺得右邊值幾錢

500左右？我果條都係粒粒有光 不過好多綿絮 ig shop 買左600 覺得買貴左

右邊好清晰好透wo,我估要過千

依間ig shop $300賣比我 咁我可以放心買

咁平
可唔可以講下邊間

好抵喎

我廢事比人話打手啦。。

想問下點解有時啲粉晶會咁清澈 有啲入面會有紋有綿絮咁嘅？
兩隻有乜分別

我果條係咁 粒粒彩光 但好多綿絮 $600

越清越少綿絮越貴 好似係

咁樣嘅話 最左係咪最貴

極光23都有，終於齊裝畢業

最靚既舒俱係全紫/全藍，不過貴到飛起同多假

透露少少啦

大家覺得圖中草莓晶值幾多🤔

ig 1xx-2xx 啦

暗示下都好呀
無咩所謂 呢到之前都有講過其他ig shop

不如講下有咩ig shop係假

天使ery_jewelry

佢果啲月亮真係好平喎

新手想買水晶

想要正姻緣 見有巴絲話戴紅紋會爆瘡同變燥

薔薇耀石又有無用？ 追post見有巴絲post過淘寶link 嗰間可唔可信？

另外想請問係未有tg group
想學嘢

無tg grp

今日戰利品 好抵

How much

Total 1300

啱啱睇ig shop見到有金草莓，其實係咪真係有呢種水晶？ 呢種有咩功效？

求教

呢家金草莓個名亂咁比人用
有啲係太陽石 有啲係全紅s7

好大粒好清既月亮 幾錢

條月唔大 得8mm
買左1000

條金髮都好正 喺鋪頭定上網買？

Ig shop擺檔揀

之前條super seven 好暗 放左係晶簇成個星期冇戴 跟住尋日拎黎睇 好似光左清左

我又係 條s7一買返緊好暗 帶咗幾日就閃好多

岩岩見到秒搶
好耐冇呢種唔買走寶嘅感覺

條金髮好吸引

想問依串只係普通雜色水晶定係有名堂嫁？

好似叫糖果玉隨

冰種紅紋係咪好貴 想入手 但唔知去邊到買好

有冇巴絲知邊度有Titanium Kyanite買呀

有屋企人做水晶批發上左去揀左依條紅紋比自己帶

不過都多黑點 比起冰種 更加中意糖果色

最近買的
淘寶）紅紋手鏈6.5-7mm hkd 13x
淘寶）吊墜 hkd6x
市集）右邊裸石 $20

有無tg gp?我驚影出嚟比人起底。

好想買啲有紋嘅水晶 邊到有。
即係粒水晶有紋到嘢 龍鳳個類？

想問水晶呢家野有冇得放番出黎

之前買左好多
而家有啲後悔想放番

有wtsp group 同埋點解要起你底

Wtsap gp有無link

無link

無玩水晶 但見到月亮好靚
唔夠膽入坑

你指雕件？大把地方有啦 不過多假

買一條之後斬手咪得囉

咁邊到好推介 我想粒粒都有雕
利申 帶緊幾隻係手幾年

呢啲比較少見到喎，不過成條貔貅穿出嚟就見過

邊到 有無圖 好想買條呢類。

買過幾條黑隕石都爛左 好肉痛 結果冇再買

新手入黎問問
我都係想買條月亮石
呢間ok?
不過300幾咁平 係真係玻璃體？

有冇懶人包
好想知你地水晶既術語
晶體 髮晶？ 玻璃體呀個d

一時覺得靚一時覺得唔靚

無啊 其實上網search下有幾難

黑隕石算平喇 係無啦啦斷？

有無邊度既水晶唔太貴又係真咖

Ig shop 自己睇多幾間比較下
有間幾平crystal.xxx 自己搵下 非打手

呢排有幾間做爛市

唔該晒

想問下 月亮石如果帶得好 係咪會愈帶愈透？

大把做爛市，平得濟我都唔敢買

平過淘寶都有

想問邊度買12mm左右金發晶鏈好？有無推介，1000$樓下

淘左條雙眼金曜手鏈個人覺得幾靚

大珠如果$1000樓下一係唔清一係少髮
淘寶啦

淘寶同巴打介紹個間Ig shop差唔差得多？淘寶邊間好d?

有無師兄解答下

我得條細

想問金草莓同太陽石係同一種水晶定點？想知個價位係大約幾多到？
加上係透啲定實色好架？

唔知可唔可以係呢度問

想請教下知唔知呢條係咩黎
細個去雲南旅行買
是咪豬耳繩

另外，入面條象筋繩就斷
有咩地方可以買條新？

未見過呢隻 等高手指教
水晶繩我上淘寶買 或者有啲鋪都會可以換線 eg.旺中有間水晶鋪 好似10蚊換一條

我自己就淨係試過越帶d光越靚

會唔會透就唔清楚

想買條11-12mm到嘅天河石

請問天河石係咪左右手都戴得？

靚到大約幾錢到？有冇好推介

利申：平時去開某間玉石市場嘅鋪頭，見到咁多巴絲係第二到買想睇下有冇好推介

仲有其他知音人，真係好

買左s7手鏈返黎先見到佢其中一粒有個位扁左
有冇咩影響

好多水晶鏈都係咁 正常

一條黑月亮 一條閃沙綠幽

個人覺得幾透幾抵買 粒粒有光 我依家帶多啲等佢藍啲

都算係玻璃體啊 3百幾好抵

我喺同一間買月亮同摩根同價2xx
真係抵架喎

新手一問 紅紋石應該點淨化？網上見啲方法，有啲又話果個方法得，有啲又話唔可以咁做，都唔知信邊個

條紅紋好多白紋 想買條紅d 但係唔太知價 驚比人劏

絲打條摩根幾靚

我都覺

紫晶同月亮可唔可以一齊戴

火山石 香港有無得買

有冇人係可以用手到feel水晶既能量？

抵喎，我果條同你差唔多都500幾

2隻水晶都係比較溫和 應該冇問題

有時手痺

頭先個師傅話我條s7已經死咗 冇energy 帶都冇用

點樣睇得出係死左

我都想知
有無話點死?
記得絲打條S7係好靚嘅

冇講點死 只係話死咗就死咗 如果只係休眠狀態都仲可以救 但我條金發就話我帶得好好 好適合我帶 不過比咗少少負能量佢 我之前的確埋怨咗一次話 哎呀點解唔中奬

依條超七350你地點睇

可唔可以介紹個師父識下

呢條點睇
40蚊

咁撚神

超七係七種元素係一粒度 唔係七種元素係一條度 我上當了

你地淨化消磁用咩方法

白晶簇

唉

我得白晶碎

有能量就得啦

突然留意到粒石接駁端位好似花哂咁 好似有白色粉出黎tim 有冇問題？定係本身係咁？戴左唔夠一星期

我都係 但係我去買嗰時 嗰個人叫我都要用水淨化左先擺落個晶簇度 好奇怪

係邊買？

旺中3樓

我係旺中三樓買左對月亮石耳環，唔夠兩個禮拜粒石就甩撚左出黎

嬲到我

有無攞去問佢有冇得幫你補返

但我覺得呢個鋪頭賣得好貴

呢條超七佢標$2048

抵呀抵呀

紅紋係咁 硬度比較低

會唔會影響個能量？

能量唔會用外表就睇得出 好似我同一間店買既水晶 平個條around $100 有80%energy 貴個條好靚$1200係冇energy既 佢反而係吸我energy 佢地同樣係真水晶 根本連賣家都唔知邊條勁energy 除非佢都識feel energy 呢樣嘢

Taobao 唔係冇真野 但如果你想搵到一條對你有幫既水晶 就一定要自己用手feel下先買

可以點樣feel個能量

拎上手感覺 啱你既會覺得好舒服/心情好左
凍反而唔等於啱

呢條係金定鈦髮晶？
10mm左右幾錢到？
算唔算靚

新手入坑

諗住今晚去mk買條s7,有無鋪頭推薦，唔想買假貨。同埋1條10mm左右既s7要幾錢左右？

靚可以過2xxx

諗住預1千左右，咁巴打有無推薦邊幾間鋪睇下，唔係就局住要去ig店 d格仔鋪睇

靚貨保安問題好少放格仔,
如果街舖都係晶之緣呀、名石店嗰D, 但就會食水深, 你呢個budget喺佢地度可能買唔到中等水準
另外聽過其他巴絲打推介元朗千色、合益好似都有D唔連鎖嘅水晶舖
不過我就未去過

,咁我去睇睇先。其實點解淘寶既s7價錢分野可以咁大，同size可以1條3百幾，1條9百幾，3百幾果條係玻璃黎？

有分多唔多絲 閃唔閃 掛

推

講真 買S7就上IG啦
價錢差太遠

唔知有冇俾人昆

似黑星？

上IG shop見到勁靚 但好很貴 成7999 大家覺得買唔買得過？

我本身有一條呢個 $2XX左右

你嗰條碧茜黎喎

兩樣唔同野喎

自膠 好似貴 邊間ig

睇佢段字 都係淘寶代訂
我會睇左實物先

啱啱入左條草莓晶 2xx

一見到咁紅就買左

絲打係邊買?
條月亮都好靚咁

條草莓喺沙田廣場問x寶記買 (我見間舖都好多年應該信得過先入)

條月亮喺西九二樓一間車仔檔買，依家好似無左 都係2xx

發覺自己好似買黎買去都係月亮

想問下各位巴絲
若果財運+健康 （分兩條買 都冇所謂 但係要點戴）
推介買咩晶
幾錢左右

財運推金髮晶

巴絲有冇推邊度買

分享下
好似越戴越光

想問下我條紅紋帶左半年到
帶到愈黎愈淡色係咪應該要買多條新
已經有擺落水晶簇淨化

好靚好光

巴絲點睇哩絛？

想買一串日本玉
有無人試過買？

Hi

一般能量唔係幾好 淨化左未

能量可以點睇？係睇d水晶靚唔靚定點？

能量唔係用[睇] 係感覺 能量唔好既水晶睇完會覺得唔舒服/不安/頭痛等負面反應
唔關質素事 平既水晶能量可以好好

初嚐淘寶 8mm 月亮石點睇

摩根$275 草莓$98 both ig shop

其實有邊啲有保證既ig shop?
同埋 邊到買晶簇比較平？想買個細細地幫自己條紅紋淨化

草莓邊間買 好似唔錯 咁平

上下水先

條月亮

月亮係邊買

幾錢呀

好似我之前問你嘅個兩條

好想問你地去邊到買水晶多
淘寶有邊間推介

條條唔同架喎

多數呢

粒粒有藍光 條月亮幾錢呀?

淘左幾錢

無研究 個陣一時衝動就買左
非淘寶/Ig shop 比人話我買貴左好多
就咁睇幾錢入先算正常

十方水晶館好無？

淘寶買左條super seven $360
睇相已經好合眼緣覺得好靚
但帶左兩日好似暗左好多咁
每晚就咁用淘寶送嘅白晶碎石消磁，有無問題？

去左油麻地玉器市場睇下d s7點賣，貴，質素差

條黃晶愈帶愈白 係咪買左假野

係濁到白定淺色左？曬得太陽多？
有係淨化

多左白痕 冇乜晒太陽
大部分日子都有放係盒白晶碎淨化

想搵紫水晶提升學習能力,但係唔想成串珠珠帶係手...有冇其他款式? (男仔)
淘寶唔係好信得過...係唔係去玉器市場比較好

吊墜 紫晶唔洗玉器市場都得 週圍都好平

淘寶買水晶平靚正 我都好中意淘寶買

普通黃晶

有咩鋪頭推薦呀

求推薦too

有無巴絲推薦邊到買靈擺 想買粒紫水晶的

大家覺得呢條點？值咩價位？

最好搵可以上手試既舖頭
想平啲既ig 淘都得

洗唔洗500？

🤦🏻‍♀️要啊 我喺鋪頭買的
買左千六

o(^_-)O 上IG 望望先

黑金剛

初來報到😅

有紅紋頸鏈，紫水晶同黑曜石手鏈
真心覺得紫水晶對讀書有用
紅紋對感情就好似冇咩

見你大珠 比夠1500你
講啦買左幾錢

金髮係街鋪買一定劏到你一頸血

佢仲話計平左我 買左1888
個frd同我講呢條1千佢都有賺 我好受傷

佢依家間野好似興玩石 以前同佢買過月亮石同鈦晶 啲質素都唔錯

有無人聽過紫玉晶？
我上網search過無咩資料

咁又唔算話太貴喎, 之前我出油麻地, 你果隻質素佢開我5000...
之前我唔識IG都買貴左10MM $1680...當交學費

我見佢標2680
我個陣一次過幫佢買左呢條同s7 佢先話平比我
我個陣心諗 可以平咁多

批發工廠價係低到你唔信
當然 好嘅S7 金髮一樣貴死人

咩都唔識走去買 靚唔靚唔識睇
佢都係叫我憑感覺揀

咁水晶又真係用感覺揀好D

其實水晶未同鑽石一樣, 開採出黎本身未又係石頭一舊, 係需求越大價錢就越貴姐, 之後再一層食一層, 如果識批發攞一定係極平
水晶老老實實真係要有緣, 唔好淨係睇樣, 格硬買未必好
btw想入TG group, 各巴絲可唔可以add小弟, 利申有廿幾條晶, 玩左晶就黎2年TG : Noregret

其實見各位成日係咁買,會唔會真係日日帶係身帶出街
定係貪靚收藏架咋?

小弟開頭新屎坑會日日帶, 左右手都戴, 訓教又戴,
之後就唔會太理, 只會戴一條, 都埋睇心情戴邊條, 或用黎襯衫戴

喺意大利買左兩對耳環
對月亮8euro ，另一對琥珀就11euro

邊間咁好服務

會員限定 cd rom勿擾

想問下大家覺得我依三條質素如何？ 估價幾多
Btw個鏡頭有啲矇唔好介意

Btw有冇話買咩晶簇好？ 唔夠位擺了 求賜救

教*

我打算淘條月亮石玩下

但我想問白晶簇係舖買定係淘番黎好？怕唔怕爛

同埋買白晶簇定紫晶洞淨化好😮

晶洞能量勁啲 不過貴好多

一定係紫晶洞最好
另外個瑪腦聚寶盤都好強

我淘過白晶 間舖包咗5層泡泡紙

你係邊間淘？ 怕唔怕係漂白既假石

有無巴絲係用星光手孤架？
想知係咪真係work

新手想買條花幽靈 想問點先至係靚?
我見有D鋪花幽靈成串D珠都唔係透明, 係正常?

個人唔信呢啲野 不過你條粉晶啲色好似。。怪怪地

岩岩先買 咩都未搞 所以啲色都應該濁濁地！

我自己覺得無用

你有？

買左幾耐阿 真係無乜效果？

一段時間 可能我一向同粉晶無咩緣
我自己覺得帶符管有用啲

符管有咩用？

水晶post 唔講其他啦，你可以search 下
但我自己就覺得水晶粉狐對我無咩作用
反而月亮石同黑髮晶自己就有反應

你邊間買？有一間幾出名賣手狐其實係膠黎

Crystalfatehk

可能我心輪開得7788， 所以無咩影響

就係呢間

我想問點解我條黑躍石會d色咁？

我都買左 咁條粉晶係咪膠?

佢隻狐係咪粉玉髓黎

下我屌阿 用左六舊水買塊膠 真事定咩先

有反應應該係真野